1.0.0
=====
  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.1.2
  + переведены некоторые фразы
  + перевод опубликован в Magento Marketplace

0.0.5
=====
  + обновлён composer.json для установки на новых версиях 2.1.x

0.0.4
=====
  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.0.4
  + переведены некоторые фразы

0.0.2
=============
  + переведены некоторые фразы

0.0.1
=============
  + first release